有冇人可以請我食飯？

成日都好肚餓 份糧根本唔夠我食

here

我請你食
如果真係有需要的話

食咩

幾時？